[老江湖] IU晒高難度動作

上兩個星期

現年24歲的韓國女歌手IU與38歲女星李孝利雖然年齡相差14歲，但因二人同樣熱愛音樂，自從IU以民宿職員身份錄影李孝利兩公婆主持的綜藝節目《孝利家的民宿》後，二人很快便成了很好的朋友。

李孝利更以大姐姐的身份給了IU不少寶貴意見，而且她還在節目中教IU做瑜伽。原本IU亦表示瑜伽的動作難度很高，但經過李孝利傳授秘訣後，IU很快便上手，她今日更在自己的Instagram上傳與李孝利一起玩瑜伽的視頻，IU竟然可以跟玩了多年瑜伽的李孝利一樣，完成高難度的動作，令她本人也非常滿意，故忍不住要上傳短片跟大家分享她的成果。

原來iu都會柒

呢個唔算高難度 李孝利話係入門級

家常便飯

好可愛